頭條新聞：自己人

便衣持長槍
便衣蒙面
便衣無warrant
便衣混入人群

全部都係製造混亂
你做完混亂再用「澄清」推卸責任
所有社會分化撕裂係狗隊做成

手捉不須再分化，捉鬼乃不信任狗隊之表現
而非割蔗手足，責任在於狗隊
本人在此讉責警方不應使用便衣
請盡解散便衣及軍裝以承擔責任

send 去其他group啦新手post冇人睇架...

今日呢集好高汁

最後梁姓kol

集集都咁高

香港人幫香港人

不如整返個整合link都好比班人一次過屌晒咁多集，黃都變金

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。